<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<post>
  <title>Thomas Throwback Thursday</title>
  <slug>thomas-throwback-thursday</slug>
  <author></author>
  <pubDate>2016-12-08 20:47:00</pubDate>
  <lastModified>2017-05-10 14:02:29</lastModified>
  <excerpt>Da vi forhåbentligt alle er samlet i morgen i Fredericia til årets sidste møde og julefrokost, så er Thomas Tips &amp; Tricks of the Week, blevet afløst af denne Throwback Thursday</excerpt>
  <content>&lt;p&gt;Da vi forhåbentligt alle er samlet i morgen i Fredericia til årets sidste møde og julefrokost, så er Thomas Tips &amp;amp; Tricks of the Week, blevet afløst af denne Throwback Thursday&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Også ret apropos da denne er en gammel nyhed som er blevet fortalt et par gange før, men alligevel måtte jeg så sent som i denne uge, alligevel gøre nogle af gutterne i Hosting opmærksom på, at man faktisk kan se hvornår SAP planlægger en release, så man ikke behøver at spørge SAP direkte …&lt;/p&gt;&lt;p&gt;På siden &lt;a href="https://support.sap.com/maintenance-schedule" target="_blank"&gt;https://support.sap.com/maintenance-schedule&lt;/a&gt; kan man se lister for, hvornår SAP planlægger de næste releases af bl.a. SAP BO, Data Services, BPC ect. &lt;a href="https://service.sap.com/~sapidb/011000358700001430852011" target="_blank"&gt;https://service.sap.com/~sapidb/011000358700001430852011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Således kan man se at SAP BO 4.2 SP4 er planlagt til release i uge 18, altså maj måned næste år.&lt;br /&gt;Vi må så se om det holder stik Jacob, men hvis ikke så får du en Pepsi Max af mig ☺&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hvis man gerne vil vide hvornår den næste version af Design Studio er planlagt, så skal man have fat i &lt;a href="https://launchpad.support.sap.com/#/notes/1760372" target="_blank"&gt;SAP KBA 1760372&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;Således kan i denne note se at 1.6 SP4 er planlagt til at komme i uge 50&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Vil man gerne følge med i de kommende releases af Analysis for Office, så er det &lt;a href="https://launchpad.support.sap.com/#/notes/1518359" target="_blank"&gt;KBA 1518359&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Her kan man se at version 2.4 lige er udkommet, og ellers følge med i de planlagte SP releases.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Som skrevet, gammelt nyt, men stadigt relevant hvis man skulle have glemt det (som dem i Hosting).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ser frem til at se jer alle i morgen.&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>true</ispublished>
  <categories>
    <category>Tips &amp; Tricks</category>
  </categories>
  <comments></comments>
</post>