<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<post>
  <title>Thomas Tuder &amp; andre trivialiteter</title>
  <slug>thomas-tuder--andre-trivialiteter</slug>
  <author>Thomas V. Nielsen</author>
  <pubDate>2016-12-16 13:50:00</pubDate>
  <lastModified>2017-05-09 14:00:59</lastModified>
  <excerpt>Denne uges Thomas Tips &amp; Trick of the Week udgår desværre i denne uge, i stedet kommer den lidt kedelige Thomas Tuder &amp; andre trivialiteter…</excerpt>
  <content>&lt;p&gt;Denne uges Thomas Tips &amp;amp; Trick of the Week udgår desværre i denne uge, i stedet kommer den lidt kedelige Thomas Tuder &amp;amp; andre trivialiteter…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;For jeg har oplevet en ret underlig sag som jeg ikke kan forklare, og brugeren har mildest talt ingen tillid til de Webi rapporter der lavet.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hvis brugeren åbner rapporten der er lavet på en BEx query, og vælger prompt værdier fra listen, så virker det og der kommer data&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img alt="" src="/posts/files/630fa167-8603-4586-a004-e49c069d4e4d.gif" /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Men brugeren påstår at de tidligere har kunne taste værdierne direkte ind i stedet for at vælge dem fra listen, men gør det det i dag, så kommer der ingen data.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img alt="" src="/posts/files/dbccdfdf-93dd-41b2-81c0-025ef60276ba.gif" /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En god kollega og fremragende sous vide kok, kunne erindre mig om, at BW jo operere med text &amp;amp; keys, og det man sikkert ser i værdi listen er text, men querien jo brugere keys til at slå op. Nuvel. Så burde man kunne jo bruge nøglerne i stedet og så få data – det sker bare hellere ikke. Enten kommer der ikke data som her, eller værre – der kommer nogle helt andre data.&lt;/p&gt;&lt;img alt="" src="/posts/files/919d6bee-7147-4a86-af0c-8b4993cdee6d.gif" /&gt;&lt;p&gt;Så jeg kan ikke forklare hvorfor det har virket med at de selv kunne taste ind, eller hvorfor det ikke virker nu, eller med nøgler, og hvorfor resultaterne kan variere som de gør.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Skulle en af jer have en serviet til at tørre mine øjne, og ellers have input til sådan en udfordring, så er jeg meget modtagelig…&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Ellers er der kun tilbage at ønske jer alle en god weekend.&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>true</ispublished>
  <categories>
    <category>Support</category>
    <category>Tuderi</category>
  </categories>
  <comments></comments>
</post>