<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<post>
  <title>SAPs nye support portal</title>
  <slug>saps-nye-support-portal</slug>
  <author></author>
  <pubDate>2016-12-02 13:01:00</pubDate>
  <lastModified>2017-05-10 14:31:09</lastModified>
  <excerpt>Velkommen til denne uges tips &amp; tricksSom lovet i sidste uge, så vil jeg hver uge forsøge at komme med lidt tips og tricks, eller blot smarte ting jeg har lært i ugens løb.</excerpt>
  <content>&lt;p&gt;Velkommen til denne uges tips &amp;amp; tricks&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Som lovet i sidste uge, så vil jeg hver uge forsøge at komme med lidt tips og tricks, eller blot smarte ting jeg har lært i ugens løb.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;I denne uge er jeg så stødt på den nye support portal fra SAP, så vi kan godt forberede os på, at der er flyttet rundt på tingene, og så dog alligevel ikke helt. Designet ser ny nydeligt ud i den nye SAP stil, og integrerer sig forhåbentligt bedre med den nye launchpad for support&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Den nye support portal ser således ud i en beta, og gør det lidt lettere direkte at søge SAP noter, og i kan selv tjekke den ud her: &lt;a href="https://support.sap.com/beta/en_us.html"&gt;https://support.sap.com/beta/en_us.html&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img style="font-size:1.8em" alt="" src="/posts/files/8cb52434-8a89-4441-bc31-e2f062dcd5c2.png" /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;En af de ting jeg har brugt en del på support portalen er Analytics Emergency License Keys, det er de midlertidige licensnøgler til SAP BI produkter vi kan anvende og give til kunderne (i modsætning til NFR nøglerne som ligger et helt andet sted).&lt;/p&gt;&lt;p&gt;De ligger lidt samme sted og man kan finde dem ved at vælge My Support → Keys&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img alt="" src="/posts/files/bf42ef67-acfa-4e9b-b15c-a4a8c9f2bc24.png" /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dette bringer så en til License Keys siden og her kan man så hente Emergency License Keys&lt;br /&gt;&lt;img alt="" src="/posts/files/c161a38a-0e05-4bc8-8f67-a668f0ff7bb5.png" /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Et andet også ret interessant område er Tools, under dette ligger der en sand guldgrube af forskellige værktøjer der er ret så interessante, men specielt Diagnostic Tools.&lt;br /&gt;Her ligger der to værktøjer: BI Platform Support Tool, som jeg har lovet Jacob om at give en gennemgang af på et kommende team møde, og så FlexLog Reader eller som der står her Flexible Log Reader.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&lt;img alt="" src="/posts/files/250c9f14-2666-46fc-8638-e6074e59bf41.png" /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Den sidste havde jeg faktisk hørt om, men glemt og det er en skam.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dette værktøj er blandt andet nævnt i noten &lt;a href="https://launchpad.support.sap.com/#/notes/2203047"&gt;2203047 - How to read and analyse log files (.glf, install, java stack dump etc) using FlexiLogReader?&lt;/a&gt; og skulle være en smule bedre end notepad til at læse alle de forskellige staktrace filer man kan hive ud af BO, med blandt andet BIPST. Værktøjet kan hentes her: &lt;a href="http://wiki.scn.sap.com/wiki/display/BOBJ/Flexible+Log+Reader"&gt;http://wiki.scn.sap.com/wiki/display/BOBJ/Flexible+Log+Reader&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Det var så alt for denne uge, og ud over at Rasmus nu er hoppet med på interessen for Sous Vide, så er beta 10.2 af Tableau lige kommet ud, med blandt andet SSO Support for SAP BW, men måske mere om dette i næste uge.&lt;br /&gt;Kan I alle have en fantastisk weekend.&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>true</ispublished>
  <categories>
    <category>SAP</category>
    <category>Support</category>
    <category>Tips &amp; Tricks</category>
  </categories>
  <comments></comments>
</post>