<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<post>
  <title>Komplet fjernelse af BusinessObjects fra en maskine</title>
  <slug>komplet-fjernelse-af-businessobjects-fra-en-maskine</slug>
  <author></author>
  <pubDate>2016-11-25 13:00:00</pubDate>
  <lastModified>2017-05-10 14:00:55</lastModified>
  <excerpt>Kære KollegaerJeg er altid en smule nysgerrig og kan godt lide at lære nye ting store som små.Det kan være ting i deler, og ikke nødvendigvis teknisk, men også simple ting som at bøffer i sous vide bliver ekstra lækre og møre, og man kan købe sådan en dejlig dims til indkøbspris hos Skousen gennem dem aftale firmaet har</excerpt>
  <content>&lt;p&gt;Kære Kollegaer&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Jeg er altid en smule nysgerrig og kan godt lide at lære nye ting store som små.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Det kan være ting i deler, og ikke nødvendigvis teknisk, men også simple ting som at bøffer i sous vide bliver ekstra lækre og møre, og man kan købe sådan en dejlig dims til indkøbspris hos Skousen gennem dem aftale firmaet har.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Men viden er ikke sjov at ha’ hvis man ikke også deler den, så da jeg ikke er den store blogger, så vil jeg i stedet tillade mig at spamme jer hver fredag.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Syntes i så det bliver for meget, så kunne et af mine næste tips &amp;amp; tricks være, hvordan man sætter et filter op i Outlook, så disse mails bliver filtreret fra automatisk&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Men nu til denne uges tips og trick.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Hvis man skulle lyste helt at fjerne sin BusinessObjects fra sin maskine, så er det ikke altid nok blot at køre uninstall fra kontrolpanelet, da dette ikke nødvendigvis fjerner alt.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dette kunne være relevant hvis man er i en situation hvor man ønsker at lave eksempelvis en komplet re-installation af Business Objects. Her kan man så risikere at re-installationen brokker sig, p.g.a. resterne fra den forrige installation&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Alt dette er mere eller mindre også nævnt i &lt;a href="https://launchpad.support.sap.com/#/notes/1691555/E"&gt;KBA 1691555&lt;/a&gt;, men i stedet for manuelt sidde og fjerne alle de efterladenskaber som der er tilbage, så er der en venlig sjæl der har lavet det om til et færdigt script man kan køre.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Dette kan man finde på denne blog på SCN &lt;a href="http://scn.sap.com/docs/DOC-72072"&gt;http://scn.sap.com/docs/DOC-72072&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Lidt smart, og sparer noget tid.&lt;/p&gt;</content>
  <ispublished>true</ispublished>
  <categories>
    <category>BusinessObjects</category>
    <category>Tips &amp; Tricks</category>
    <category>Sous Vide</category>
  </categories>
  <comments></comments>
</post>